<resources>
    <string name="app_name">Shaio Fono Dx</string>



    <string name="privacidad">

    "POLÍTICA DE PRIVACIDAD\n\n\n"

    "La presente Política de Privacidad establece los términos en que ©Fono Dx usa y protege la información"
    "que es proporcionada por sus usuarios al momento de utilizar su applicación móvil. Esta aplicación está comprometida"
    "con la seguridad de los datos de sus usuarios, cuando le pedimos llenar los campos de información dentro del aplicativo,"
    " lo hacemos asegurando que dicha información sólo se empleará de acuerdo con los términos"
    "de este documento. Sin embargo, esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser actualizada,"
    "por lo que le recomendamos revisar contínuamente esta política para asegurarse que está de acuerdo con dichos cambios.\n\n"

    "Uso de la información:\n"


     Reto de innovación abierta para el diagnóstico, prevención secundaria acceso al tratamiento, control y/o acompañamiento para la población colombiana expuesta y diagnosticada con enfermedades cardiovasculares

FonoDX:  sistema tecnológico para la prevención, diagnóstico y monitoreo de insuficiencia cardiaca secundaria a enfermedad valvular.


    "©FonoDx es una aplicación usada en investigación clínica, enfocada en la innovación abierta para el diagnóstico, prevención "
    "secundaria acceso al tratamiento, control y/o acompañamiento para la población colombiana expuesta y diagnosticada con enfermedades cardiovasculares."


    "La aplicación nunca enviará correos electrónicos a través de nuestra aplicación con ofertas comerciales, nuevos productos u otra información "
    "publicitaria. Solamente podrá enviar mensajes emergentes al disposotivo móvil del usuario con contenido exclusivamente "
    "investigativo y/o académico.\n\n"

    "©FonoDx está altamente comprometido con mantener la seguridad de la información, cumpliendo con los lineamientos legales actuales. "
    "Usamos los sistemas más avanzados de bases de datos y los actualizamos constantemente para asegurarnos que no exista ningún riesgo "
    "o vulnerabilidad en términos de seguridad de la información.\n\n"

    "Cookies:\n"
    "La aplicación no hace uso de cookies dentro de su entorno móvil. Sin embargo, la aplicación puede utilizar enlaces a fuentes externas alojadas en "
    "internet, las cuales sí podrían contener cookies. Las cookies usadas en dichas plataformas externas no son responsabilidad de ©FonoDx.\n\n"

    "Enlaces a Terceros:\n"
    "Esta aplicación pudiera contener enlaces a  sitios web que pudieran ser de su interés. Una vez que usted de click en estos enlaces y abandone "
    "nuestra aplicación, ya no tenemos control sobre el sitio al cual es redirigido y por lo tanto no somos responsables del manejo de la privacidad y "
    "protección de datos que estos sitios externos ofrezcan. Dichos sitios se rigen bajo sus propias políticas de privacidad.\n\n"

    "Esta aplicación no venderá, cederá ni distribuirá la información personal sin su consentimiento, salvo que sea requerido por una autoridad judicial competente.\n\n"

    "©FonoDx se reserva el derecho de cambiar los términos de la presente Política de Privacidad en cualquier momento.\n"


   </string>


    <string name="FFTSize">Tamaño FFT </string>
    <string name="swipeLeft">Swipe left para ajustes</string>
    <string name="confInfo">Swipe right para regresar de conf\n\n</string>
    <string name="SamplesPerUpdate">PCM Samples per Update</string>
    <string name="minimumFrequency">Frecuencia mínima</string>
    <string name="maximumFrequency">Frecuencia máxima</string>
    <string name="minimumAmplitude">Amplitud mínima</string>
    <string name="maximumAmplitude">Amplitud máxima</string>


</resources>